有冇山羊座巴絲吹下水(8)

上期
有冇山羊座巴絲吹下水(7)

無人開post, 我病緊都睇唔過眼

我都開左 推呢個

知班毒羊唔會開post

巴打好勇
叫班毒羊開po難過取西經

懶到呢

勇武派

拿 唔好再置頂啦

我冇血補啦

次次一黎就打大佬

啱啱忍唔住差啲想代開

喂 你中1001
瀨我地？
你自己既責任嚟
垃圾！

欣賞

哇我屌 係咪搏屌

嗱
你講
中1001
開post係唔係好正常

邊個去打白骨精呀？

個個即刻隱身

無咩事我都係出返去先

唔係 懶 毒 唔開
吹波呀你

根本係連燈不明文規定
佢唔跟係咪要拉出去斬

辣殺池

唉 點解會咁

咁未唔好開囉

番黎

支持

啱呀

咁我錯囉

推

道歉時露出胸部是常識吧.jpg

番黎又出去
抽乾教人現眼淚

gay

出現了

秋來也秋去

追追下發覺又完左 頂

召喚林鄭

山羊開拖大會

LM

冇事

講還講...

你jm9
呢個post 都推
請愛惜生命

成班山羊嘈交

會唔會有人肯認輸

d垃圾山羊 1001唔開post
仲有d 一開post就沖入嚟

記得貼。。。

你係第一個死

繼續 大家好

一陣有人； 哇屌開到11 啦？

好似見到牧羊犬就9衝

咪係 辣殺！

唔好貼

又關我事

試下今日唔過10

難過撤回

識少少嘅，夠問路點餐咁囉，然後就唔識喇

西摩同哈士奇最可愛

你知就好

痴線post

留名睇今晚返到屋企開(9)

我要求改名

u sure?
係咪想講10?

哇林鄭你都想要 咁睇唔開

叫玻汁蒸橙

有無偽山羊座巴絲吹下水(9)

明明我有開

主席
我要求點羊數
太多限制入post

我有話要林奠咩

咩玩法

叫羊群友好相親相愛相安沒事研討會

何謂偽山羊

你想講若華

咩

咁你想要咩

咁係咪要係TG度Show身分證

人數太多 要分流入post

呢個方法最好不過

不如你地試下唔好推咁快

thank you 巴打

沖呀！
騎兵沖先
步兵兩翼進攻

哇 黎料啦黎料啦

條垃圾羊唔開post

試著叫山羊唔好衝出草園

same result

其實唔使追
都係on9野

豬奶

係囉 屌

既朋友圖

要喇
都未見過毒撚羊po出到8
嚴重懷疑係咪成班扮毒羊

legendary

一車車
諗起車肥羊

食個晏就爆咗

又係呢個

最佳組合

今次做得最好 係冇羊仔缺點文

呢張圖好實用

爆肝game

辦事不力 下年報告0分

說好的羊仔優點呢

屌 仲講 幫手推車喇
條友唔係到呀！

突然好想飲

catgirl?

如果我個處女座post有咁熱鬧就好

失蹤埋

雲吞加麥精

賤

大佬 手下留情

CLS
160高 48KG都Cat？

羊仔無德便是才

catgirl 不知幾正

無能

巴打呢到交俾你

new po lm
做野先

追擊缺手既絲打未出現

好口賤

多謝你入圈套

你羊定處？

哇 好撚靚 個比例

佢男朋友山羊 佢處女

無圖你話 xxxxxx 都得架啦

自願自願
但都冇圖你都唔會FF到啲咩

羊群效應都要有人帶啲羊仔先識衝
講 邊個係大佬
捉佢出黎做組長

我都走先

性

哇呢隻480kg我都信

羊來了

處女座阿我 又唔記得
男友係羊仔

追呢個算

係時候又要召喚小喬同呃你老母絲打

好啦 唔好講啦！

我幫佢答
who are you

你條撚屌好撚賤

Hi

咁我走先 大家慢慢

我覺得係伏

Who咪得 慳多兩個字

唔好！ 記得了 ！

我覺得台妹有保證

喂 唔準走

救命 我覺得自己好正常
終於

伏你老母 波台啲人睇完幾想識我老婆同佢啲女Fds

點解我睇唔明

開黎見我地

話說上個post好似見到馬田話自己好細個
其實你幾歲

垃圾
山羊係一個生活習慣 態度
年輕人 你太後生了

快啲放工

okok, 純文字🤗

介紹啲朋友黎丫

哦！原來你係波狗！
唔掛得知會追呀嫂

救命

原來我都唔係好差姐

無tg

因為佢唔重要
所以先唔記得
之後who are you
最後簡化為who

你唔係以為有人會信下嘛

笑撚死

抵你俾人揸乾
btw

中

下次記得開post ok?

拿今次圖文相符啦

why係台灣？

係呀 5碌鳩

收到

乖

96老鬼here

而家係咪要報數

你都老？

98....

老喇老喇

估到你班90 00後。。，

痴線 仲細我兩年 頂

enjoy到爆啦你

唔明

你話點算

98 一次
仲有無細過98?

我想死

文（聞）不得
武（舞）不能

接受現實啦

我點敢報數 我最老

真咩？

屌你啦

唔會嘅 仲有啲更老嘅 (好似係

乜依家D後生仔D中文咁差㗎
咁簡單嘅廣東話Idiom都唔識

uncle

90後 第一代

未聽過呢個

有意思

老人家得閒指點下我地啦

80

谷伯你好

靚抽

我18碎

dee dee

一陣聽日出到去個個年齡層唔同咁點搞
本身都老夠晒老尷
依家去到直情可以叫埋做啞人協會會聚

最後果句

我諗你話你81歲仲會有人信

yes, 得12碎

超級殺啞人

使唔使我黎幫大家搞下氣氛

18

你哋唔好咁啦 我老婆個細佬21歲已經生左個仔
佢個仔依家叫我姑丈/阿伯

其實係沒人會出去
太熱加太夜

....
冇野好講

想牛我？

要

21歲都唔知初戀未

無聲絕境

老餅

呀伯
幾時生返個？

坐到埋單都未有人點菜

遲啲先啦 咁早生做咩

部長～

叫幾年都未叫到

好 準備自閉
唔好推咁快 thanks

有呀

年輕真好

有 係Apple

一陣見

我去Amaroni食野 Join？

好似話女性最佳生育年齡係21

我食左啦 食支煙？

輪子最靚？

私約

好遠不了

過哂啦

你唔係係台灣咩？

overall 機能

你有？

放假入黎吹下水先

屌 睇唔到我話我8月先返去咩

你老婆係台灣？

who?

有

精打細算

人哋話朋友妻不可取
妻朋友 咪走雞？

學下

妻朋友

戎緊 你食啦

食煙會殺精

係
朋友妻友 好交遊

咁你陪我啦

放假係屋企毒緊
冇野做好悶

Yes

金句

朋友妻，好好砌

黎九龍塘一齊睇書

嗱！仆街終於出現了

我要食野先 好肚餓

點解可以接受到分隔兩地

愈黎愈離譜

我落車啦

糧尾就黎連食飯都冇銀

tg

屌 仲講？

雙效生活上滿足到又互相依賴得到嘅 怕咩
有咩事咪即買機票即飛

我就目標正確既 對單身既下手
估唔到d黑羊會咁仆街

唔好再講喇

理解不能

山羊既極致

缺=優
完

錯
係有錢便是任性

關唔關佢事呀

搵唔到

山羊真係好撚理性阿dllm
表示受到一億點傷害

做咩

？？？？

83

ok u win

我爺爺

old man

00

83。。

我係呢度講啦
我有某種病 拖左兩年 身邊無人知
今日終於忍唔住同男友爆晒出黎
佢不斷叫我睇醫生
我話我淆底 同埋都咁耐 應該無得搞
佢就發我脾氣
話我同佢講完問完佢意見
佢比左意見 我又唔做
佢反問我: 你話我可以點幫? 你話?
玻璃心嘅我表示

究竟呢到有幾多山羊 有幾多非山羊

愈爆愈多

佢好關心 擔心你 但係呢
一係你處理得好好
一係你聽佢講
羊仔最仆街既格出來了

下個post 見

可以咁講喇
我地諗既多數會諗最實際解決到問題個d

真，會忽略對方需要情感上既安慰同support

我頂 一個屈尾十佢個暖男格又返黎
佢係咪想暖死我
有佢呢個男友我真係不枉此生阿頂

出去開個會就去到8
追得好辛苦啊

珍

live 緊？

比我我會話：去醫院啦 冇一度比醫院更安全
身體：日日陪你睇醫生 煲湯煮飯執屋

我整理一下
83~00

羊仔就係咁

優點優點優點

加油 你得架

巴打你都好暖

有人取代我最細既地位未

羊仔萬歲

我老婆6月先入廠 我住左2個星期台灣

豉汁 你在哪

條路唔知點行落去好
唔想連累佢 佢係一個好好嘅男人
我唔想成為佢嘅負累 唉

最新數字係83~00

00呢度呀

唔好咁諗 好大獲

皇恩浩盪

牛=cow=溝

如果佢要陪我一齊行
佢會好辛苦 唔想見到佢咁

今日柯到對住個廁所仲多過對住部電腦

上面寫左

有好感既人就會
無好感既人你跳樓都唔會睬你

唔好咁諗呀
辛唔辛苦係由佢自己決定架
先睇左醫生先啦

暖起上黎熱死你都得

仲當傻人發現

唔洗驚喎
佢認定左係你就係你架啦
佢會用晒佢所有黎愛你
利申 毒羊
所以先俾射手撚到咁慘

理性既山羊出現

佢話佢唔怕辛苦
我唔知點覆好

山羊真係越嬲越理性

係 佢就係咁
你地啲羊仔做咩咁傻阿

加一 相同

我比佢更負 唉

邊有咁易 影埋做野既地方都未比人發現

就係咁易

駁吾刀

影黎睇下 我想挑戰下

多謝你地咁多位
人間有愛

無錯 仲會理性得黎冷靜到你驚

絲打唔好咁負啦
毒撚羊見到自己女朋友咁負
佢心情一定仲負過你
不過又會扮到好堅強咁唔想俾人睇

hello 豉汁巴

因為我淆底 唔敢面對
拖下拖下就兩年

猜猜我是誰

原來係咁架
你地啲羊仔好傻

出現了
有無講過野
定繼續係連登打字傾

唔面對個病就會無左？
咁係你自己做鴕鳥

搵埋佢陪你一齊睇咪得

呢到去得快太
完全跟唔切

佢呢幾日都忙
下星期又飛

你唔俾佢幫佢仲辛苦
之後再大家好好傾下點面對啦
睇左醫生先啦

知個地方 都唔知我係邊個啦
好想衝去食海鮮

係…
我最終都係亂入
答到幾多就幾多

忙極 都係身體要緊

大家有得揀會唔會想做山羊？
定係其他星座？

唔好咁擔心
山羊仔講得出都做得到

豬呀！ 去睇醫生啦

召喚法印.jpg

點到即止就算

歡迎得閒搵我食晏

雖然山羊成日俾人或自己人講到好慘
但我都好中意自己
孤高自賞掛

x2

x3

鍾意自己夠晒理性

路過say Hi 先

好在扮工時間有你地陪我
唔係都唔知點樣頂到8點收工

我做個行想扮都冇得扮

忍唔到
最後都食咗支煙

唉 冇人珍惜呢但係

出啦

佢好撚高大架

繼續做羊

越睇越中 法國原來自已唔係咁好仔

咁易咩
唉

法國唔好咪比利時

yes呀 相見了

我夠肥

x3

有 我會珍惜

羊家接送團

幾十人接收工 但係一粒聲都無

好靜

連我老婆都見埋

hi

冇人想估左邊定右邊係你

最後幾十人講同一句：你幾好嗎

夠啦！

由9佢地
知我8月飛就okay

我地聽晚七點見

我還好理性同感性都有

朋友妻未走雞

唔好咁痴線啦大佬

就會展

你見到呀嫂
又唔係我哋見到呀嫂

不了 太遠

諗得過 然後成班人去唱K
鬥靜鬥聽歌

閉關

比利時好d

咁好

我又唔會
同情心泛濫到有啲過份

如果多人咪灣仔

唔係丫 20 頭 唔係小朋友樣

完全同你溝通唔到

橙哥話請我地

220 一塔水煙
70 蚊一杯啤酒
夠我坐4 個鐘 望住個海

我都係一半半
理性底但傾向感情行先

其實你講咩姨姨樣

係 佢話 屌得啦 我既

多謝鼓巴

想知咪到時比你睇

多謝豉巴

cocktail呢 咩價位

鼓呀 你認錯啦

分手呢樣嘢先好
有感情但都仲有啲理性

唔知喎.... 好似70-90

豉呀 ip都唔洗check

得返班羊仔喺度吹水

羊咩咩

尖東有咁平嘅咩

有呀 好正果間野

我唔係羊仔

hehe

如果死心既話真係返唔到轉頭
但一日未去到果一步就好慘

Google下先

處女

咁橙汁呢？

the top house

七仔 12.9

等緊你

個樣好似e cup咁正

Malty
我啲師兄都係度

垃圾

我會不停同自己講佢有幾差，點解仲要晒時間。。

咁我買益力多

好似好高消咁

行開先啦你

貪心

推向末路

咩撚野玩法

乜撚叫運動酒吧

係

唔知你地會唔會
但我可以之前個晚仲好sweet咁講電話
第二日就同人講分手。。

咪臭系 講一套做一套

去到你咪知

係。。。

邊個開聲先邊個埋單

咁撚大獲...

點解要咁對我

我估係你
劇本

你：相呢相呢？

睇左 有E 無花無假

灣仔可以40幾蚊杯

shit

係清吧定咩
我份人好毒 淨係去清吧

你山羊證書 係低級 所以唔明

羊女

邊運動邊酒

清吧 望海

佢張Cert QC Fail

咁撚平

無人性屈個糧尾仲要去完旅行既人俾錢

肚餓子 去食嘢先

Thanks for sharing

唔知，我之前個啲都係幾個月貨仔
宜家呢個叫耐啲，就一年

身為山羊既我好感動居然開到8

比你搞到我有啲想黎

you welcome

因為佢啲電視淨係播football 桌球 之類
又掛左幾件波衫

其實係普通清吧黎 好撚好feel

山羊就係咁仆街
有海 有酒
男人呢

我8月頭返英國都要洗錢啦
頭先先訂完機票

你再講我真係會9衝

要諗諗先 聽晚有個朋友唔開心又係叫我去飲野

只限happy hour 有時仲有live band
不過無得望海

英國又台灣又香港

叫埋佢過黎

come

呢間我去過
都算係咁

live band

幫你牛埋佢

其實點先知自己喺山羊仔心入面咩地位咩角色

要海 要酒 仲要男人？
gay

你搵佢 佢秒回你
你就有地位

8月一定大出血

唔熟射手阿
身邊得一個熟嘅射手frd

唔好去啦 難得成班食草既出黎

有Cigar食先好叫我

時間同行動可以證明 (廢話?

屌
我指呀豬絲呀
遲早開個山羊學堂俾你上堂

yeah

試下唔好咁

出精咋

手捲岩唔岩？

佢會為你做好多野

呢個係定律。。

太水手Feel No way

根本就係

打柒你

自私傾

TG我？

我食煙卡

218 00000

我條仔例外

如果秒回又會chur你覆佢虛寒問暖又關心你又盛
但乜行動都無
代表乜

我都想知

你搵到我先算

斗

都係佢鐘意你既表現
代表 你要約佢出去

我會主動問佢想點
人生苦短
有興趣就繼續
無興趣唔好晒大家時間

你主動啲比行動機會佢

我食Hoyo

你去搵豉巴

食煙就食煙啦屌晒你地

一齊食雞

聽既尖東見

1 馬田

低級山羊真係低級

睇黎你2邊都想去

羊仔就係咁
唯有我地做主動

不過佢12點先收工
到時再轉場

推得咁快 已經跟唔切

咁坦白做乜

我休息下先

我無明示但暗示過
佢又似是而非咁
最後我定性自己為妄想症發作敗走

但我係羊女

我打開左本書仲未睇

山羊呢家野最好你主動啦
我拍左咁多次拖冇一次有表白過

睇

你都算清楚局面 唔怕主動laa

咁你有無約佢出去？
定係就咁算？

你走左之後佢又有無做啲咩？

真係好

我如果個陣唔係同我條仔講明
我諗宜家仲係拖拖拉拉緊 🤦🏻‍♀️

總之想搵男友唔好搵山羊
搵老公先好搵山羊

why not both

直接啲啦 問清楚

佢地想乜7都唔做乜7都唔冒險就有成果
呢啲男人唔啱做老公

老公都唔好搵

懶羊架入手
返屋企灘床成日先

山羊女同金牛男點睇？

明明男嘅唔直接但又鍾意叫人直接，咁矛盾嘅

不嬲都係咁

男人不嬲係口講一套做一套

唔係㗎
山羊男先係

所以山羊男剩係啱做老豆/呀哥

愈講愈衰

再講落去真係聽到係羊 d人都走晒

唔可以人定都配合既

我比較直接 所以勇往直前 死字擺心口

不主動 不拒絕 岩

係
到要失去先會主動
勁19

你睇錯左佢地啦
我係知佢地會主動我先更唔出手
有Possession

咁結果係

頂 同我隻羊仔一樣

有約過約次有出去
最後一次對話算係我話受唔住了
之後大家就無聯絡了
但繼續睇我ig story
無啦其實已經完結左
不過有時會諗起
可能只係想交朋友我想太多了fffffff到癲左

心計心計

你諗多左啦

多左個朋友

女仔都識唔到呀

咁算啦
繼續落去都會有其他事，性格問題
Thank you, next.

我感覺會孤獨終老

與其係度FF 直接問咪有個答案 好過內心交戰

yes next

而加係咩環境？

好呀 黎啦

其實佢都講到明佢受唔住，都無其他表示，咁佢都算俾左答案啦

自貼比我地評評先

外父外母初初未見我之前對我有戒心 結果我選擇係落大雨嗰日就去佢工廠見佢地 有車都唔開 專登揼濕自己
佢地啲父母愛即時出現 成功化險為夷

話說我果邊個處女座post沉左
都係喺呢邊取下暖算

山羊竟然約飲野

識玩識玩

攻心為上

係咪好有大家庭feel呢

呢啲濕鳩攻心我都係睇我老竇做生意學返黎

好溫馨

淨係講 可能到時一個人都無

我想黎架
但男友今晚約飲野
再飲我驚我破產

多謝大家，小妹下次知點做

我成日主動約人
因為我唔約就無人約我

只係一個先出聲先輸嘅比賽

係
再見

相唔相認到都成問題

有異性

係

唉我約你啦 tg please

咁咪好 我成日等人約
所以成日係屋企

現埸有巨量壯羊

有輸家架啦我地

今日認左豉巴

又唔見頭先我同Martin佢相認唔到？！？

係呀，到人地心淡走人你咪可以慢慢主動

冇追post

有時心口真係要掛個勇字
有前無後打死擺就
表達完俾人拒絕傷啲定係唔知究竟點繼續落去辛苦啲？
我會揀前者囉

咪就係 幾好傾

在座各位都係贏家

我積極考慮下

無人性

果15 分鐘冇回lol

本來諗住接佢放學之後去食個甜品咋
點知佢話去飲野

由佢地 我地睇機票睇得幾開心頭先

5 點 番屋企luu！

oh yeah

收8點表示 :

收2點表示

屌個手機支架係咁搖
好垃圾

灣仔邊間可以做到咁平?

動物園
十分 平溪

動物園冇野好玩
我唔知你想玩咩Wo
你想我做你導遊？

仲有一個鐘先收

去十分呢啲我去左宜蘭Lu

happy hour 先有 但到10點

我都有去

淨係去過九份 唔夠時間去十份

宜蘭去哂？
唔係講宜蘭市wo

宜蘭值得兩日一夜
包個司機搞掂

想認真去台灣搵我啦
開車去大家都舒服
唔好介意我車細就okay

巴打住台灣？

包我呀
我部係335 細細地但都坐到人

我兩邊住

無去晒
去左羅東咋

好呀
下次搵你

為左個夜市先去？

Yeah

IKON TAIPEI
淡水漁人碼頭

唔係
係為左男友口中神級嘅肉鬆
夜市係順便去埋

宜蘭好多嘢玩
可惜上次去時落勁大雨
咩都玩唔到淨係去左條瀑布

咁激動？
我一陣追po先

我有十日
可以點玩好？

動物園我去邊都去會 上次已經去過一次 都幾大

淡水上次都有去 好黃金海岸FEEL

食完飯了又推咗咁多頁

香港黃金海岸？

可以環島了

我去果日落大雨
好多動物無睇到

食咁耐

有羊睇 唔驚

我年尾要係101倒數

我去個陣 一係台北就瘋狂落雨

去左清境睇羊
羊仔男友同佢啲巴打玩得好開心

去台灣又想我帶搵我啦

唉 真係滿分女友

溝台妹 gogogo

臭既

表示啱啱去完台灣無耐
日日都係濕完又乾乾完又濕

GAY

追post啦 人地岩岩先留左

呢句要cap比佢睇先

一陣呷醋你就仆街

但係我覺得舒服過香港

呢度正 望住啲羊跑黎跑去
有冇上埋武嶺

唔會嘅唔會嘅

同意

我中意去水族館多d

武嶺影星星正呀
唔係驚高山症一早一個人去左

無阿 行左條濕9天空步道咋
要趕車出返台中

去左屏東個海生館

我仲係上面追緊POST呀

上次同朋友去D行程要就住就住

講台灣。。
無嘢嘅我都係出返去先。。

無咩好睇 直去台東

有機會去下先，未探索過台灣其他地方

唔急就慢慢嚟 山羊本質

我都係，見識少

順手開個山羊tg谷？

我係凌晨上去睇日出

自己揸車 時間會無咁趕

兜左台灣一個圈 不過都有好多地方未去

開group 個po會靜

我去左幾次台北咋

70分鐘台北到台中 有冇人想試下

男友無國際車牌

下？ 山羊可以兩邊吹

正呀

唔洗國際車牌 台灣開車用香港車牌可以開3個月

都揸得好快喎飛住咁去

就咁去運輸處申請就得

有冇山羊座巴絲吹下水(9)

大霧加雲層厚無野睇 記得上山條路黑麻麻 又睇唔到前面

係
我開車出名快到叫

你想講咩都可以講 唔一定傾台灣

我試過去名古屋站用英文問警察，佢地避開我

btw我都係訓左陣又新post

英國

美國

人地就去台北多 我就去高雄多

不了

搵韓國魚？

85大樓

我本來8月去搵條仔
但取消左
最衰都係佢😢

唔怕比人捉超速？

避世？

有無人講下日本

我十一月去搵狗玩

作

發大財

日韓台都未去過
算唔算失敗

緊係唔係啦 搵個女仔朋友

呢個路過影左張相

我唔想同你講嘢

未試過
呢個世界有樣野叫神盾
用左佢就會知邊度有相機同埋警犬
一過左佢地即開到200

非洲？

下次啦下次啦
已經去完返黎

ok

果度咁多女都唔去

係咪佢地唔識英文驚左你
準備又開新post喇

搵狗？

係台東比人捉超速 咁就400蚊 好在未多過40公里

有幾。。

巴塞隆拿

日本我想放十n日去

我日韓都未去過
零興趣。。

咁本身個目標去搵個女仔朋友 唔洗去睇其他

我16號岩岩返黎 去左東京+大阪
不過大阪日日訓到好晏先起身
都無咩點行景點
不過usj 有個哥斯拉同EVA 係幾正既

我個frd原本有隻哈士奇混種
再養多左隻柴

岩岩去完17日

去過晒

韓國就不了

反而對泰國最d冇興趣

無錯

東囝 好掛住你

佢係路邊凹角位影 估佢唔到

米國邊到？

搵朋友

想知點解日本d床咁好訓
一個訓唔到生保床既我係日本晚晚訓得超好

好威 好勁 好型 好醒 好巴閉 好疊馬 好堅 好神 好屈

啲人聽到會覺得我有問題
「下，日本韓國都未去過？」

一年去幾次，仲有泰國都係。。
唔知邊個有問題多啲。。

朋友

我都覺同埋去到d皮膚唔知點解好過係香港個陣

咁你去過邊

下次去裝神盾啦

應該唔洗再去了

紐約

我未食lunch 但7點就食飯 係咪應該等下？

架車租架 神盾係app？

台灣菲律賓新加坡泰國越南

本來今年去米國同墨西哥。。。

Apps
租咩車 幾錢？

真係
化個妝都貼d 又唔出油

係呀 食咁多虧架啦

依依，我本來係紐約自己留個幾兩個禮拜。。

越南

冇錯，踢一腳先郁半下

我去Albany

ford focus 租左11日3000左右

你過得去，佢就肯出黎見你架啦
但又唔想推你去死

same 我食左個撈面頂下肚咋

越南好好玩
又平。。

3000台紙一日？

我就係NYC.. 要轉機去JAX

你條路線係點？

有沒鬼妹介紹我？

又1001 了

11日加埋租左3000港幣

好d未呀你

我個次淨係去河內
朋友3月問復活節去唔去旅行。。
無乜得揀就去左河內

留左72小時都係，都係行下睇下食下嘢
不過好鍾意想再去

咁平Woooooo
你租邊間

好撚掛住d架妹
上次池袋排左2粒鍾食無敵家
食完我覺得一般般
跟住新宿有間五之神呢間又係2個鍾
不過呢間正到仆街 個蝦沾面濃到呢

無，到時叫我條仔介紹下佢啲frd俾你識
但好似有小朋友